{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 인디고나인풀빌라"
    },
    "text": "インディゴナインプールビラは9つの客室を保有しています。 客室はモダンでシンプルなインテリアで構成されており、感覚的な家具や照明が加わって休息を楽しむことができる空間です。 特にスパ客室とプールビラは最も人気があり、スパ客室はオーシャンビューを楽しみながらスパを楽しめます。 この客室は24時間利用可能で、テラスで個別バーベキューを利用することもできます。 プールビラはスパと個別プール、バーベキューの両方を利用できるメゾネットタイプの客室で、各階に大きな窓があり、美しいビューを楽しむことができます。 客室にはカプセルコーヒーマシンが備えられており、バーベキューは時間制限なしで楽しめます。 宿泊の際、防浦海水浴場まで徒歩5分の距離に位置しています。 ただし、22時以降に入室される場合には、ペンションまで事前にご連絡をお願いし、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されており、その理由による払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "インディゴナインプールビラは何個の客室を保有していますか？",
            "answer": "インディゴナインプールビラは9つの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室はモダンでシンプルなインテリアで構成されており、感覚的な家具や照明が加わっています。"
        },
        {
            "question": "どの客室が特に人気がありますか？",
            "answer": "特にスパ客室とプールビラが最も人気があります。"
        },
        {
            "question": "スパ客室ではどのような楽しみ方ができますか？",
            "answer": "スパ客室ではオーシャンビューを楽しみながらスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラではどのような設備を利用できますか？",
            "answer": "プールビラではスパと個別プール、バーベキューの両方を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室には何がありますか？",
            "answer": "プールビラの客室には大きな窓があり、美しいビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはカプセルコーヒーマシンが備えられており、バーベキューは時間制限なしで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "防浦海水浴場までの距離は何分ですか？",
            "answer": "防浦海水浴場まで徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時以降に入室する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合には、ペンションまで事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意すべき制約はありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されており、その理由による払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 417
    }
}